［求救］同朋友去旅行 最後一日吵大鑊 餘下時間應點對應

好撚難受

中

唔講件事出黎點幫你啊

數你啲咩

大家互相就下啦
琴日你沖先 今日咪佢沖先囉